[{"id":0,"contenido":"Només un veritable Jedi pot passar aquest test de Star Wars.","preguntas":[{"pregunta":"Quin ordre de l'emperador Palpatine va derrocar als Jedi?","respuestas":[{"respuesta":"Ordre 66","esCorrecta":true},{"respuesta":"Ordre obscur","esCorrecta":false}],"dificultad":false},{"pregunta":"Quin ordre de l'emperador Palpatine va derrocar als Jedi ?","respuestas":[{"respuesta":"Ordre 66","esCorrecta":true},{"respuesta":"Ordre 77","esCorrecta":false},{"respuesta":"Ordre 78","esCorrecta":false},{"respuesta":"Ordre 88","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"Quin planeta de gel apareix a L'imperi contraataca?","respuestas":[{"respuesta":"Geliscus","esCorrecta":false},{"respuesta":"Hooth","esCorrecta":true}],"dificultad":false},{"pregunta":"Quin planeta de gel apareix a L'imperi contraataca ?","respuestas":[{"respuesta":"Geliscus","esCorrecta":false},{"respuesta":"Hooth","esCorrecta":true},{"respuesta":"Yavin","esCorrecta":false},{"respuesta":"Bespin","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"Quina era la identitat original de Darth Vader?","respuestas":[{"respuesta":"Anakin Skywalker","esCorrecta":true},{"respuesta":"Sam Stalker","esCorrecta":false}],"dificultad":false},{"pregunta":"Qui realment va disparar primer?","respuestas":[{"respuesta":"Han","esCorrecta":true},{"respuesta":"Greedo","esCorrecta":false}],"dificultad":false},{"pregunta":"Quina d’aquestes espècies NO és peluda?","respuestas":[{"respuesta":"Wampas","esCorrecta":false},{"respuesta":"Ewoks","esCorrecta":false},{"respuesta":"Hutts","esCorrecta":true},{"respuesta":"Wookiees","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"Quina d’aquestes espècies NO és peluda ?","respuestas":[{"respuesta":"Ewoks","esCorrecta":false},{"respuesta":"Hutts","esCorrecta":true}],"dificultad":false},{"pregunta":"Qui va matar Mace Windu?","respuestas":[{"respuesta":"Darth Plagueis","esCorrecta":false},{"respuesta":"El seu sogre","esCorrecta":false},{"respuesta":"Darth Sidius","esCorrecta":true},{"respuesta":"Darth Nihilus","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":" Quina era la identitat original de Darth Vader ?","respuestas":[{"respuesta":"Ben Skywalker","esCorrecta":false},{"respuesta":"Luke Skywalker","esCorrecta":false},{"respuesta":"Anakin Skywalker","esCorrecta":true},{"respuesta":"Sam Stalker","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"Qui realment va disparar primer ? ","respuestas":[{"respuesta":"Han","esCorrecta":true},{"respuesta":"Greedo","esCorrecta":false},{"respuesta":"Yoda","esCorrecta":false},{"respuesta":"Anakin Skywalker","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"Qui va matar Mace Windu ? ","respuestas":[{"respuesta":"El seu sogre","esCorrecta":false},{"respuesta":"Darth Sidius","esCorrecta":true}],"dificultad":false}]},{"id":1,"contenido":"\"La por és el camí cap al costat fosc. La por porta a la ira, la ira porta a l'odi, l'odi porta al sofriment. Percebo molta por en tu.\" - Mestre Yoda","preguntas":[{"pregunta":"Quin d'aquests clàssics personatges de Star Wars NO apareix a Rogue One?","respuestas":[{"respuesta":"Princesa Leia","esCorrecta":false},{"respuesta":"Han Solo","esCorrecta":true}],"dificultad":false},{"pregunta":"Quin d'aquests clàssics personatges de Star Wars NO apareix a Rogue One ?","respuestas":[{"respuesta":"Princesa Leia","esCorrecta":false},{"respuesta":"Han Solo","esCorrecta":true},{"respuesta":"C-3PO","esCorrecta":false},{"respuesta":"Darth Vader","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"Quina pel·lícula tenia Vader dient a Luke que era el seu pare?","respuestas":[{"respuesta":"L'imperi Contraataca","esCorrecta":true},{"respuesta":"Una nova esperança","esCorrecta":false},{"respuesta":"El retorn del jedi","esCorrecta":false},{"respuesta":"La venjança del Sith","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"Quina pel·lícula tenia Vader dient a Luke que era el seu pare ?","respuestas":[{"respuesta":"L'imperi Contraataca","esCorrecta":true},{"respuesta":"Una nova oportunitat","esCorrecta":false}],"dificultad":false},{"pregunta":"Quina mà va perdre Luke Skywalker?","respuestas":[{"respuesta":"Cap","esCorrecta":false},{"respuesta":"Dreta","esCorrecta":true}],"dificultad":false},{"pregunta":"Quina mà va perdre Luke Skywalker ?","respuestas":[{"respuesta":"Esquerra","esCorrecta":false},{"respuesta":"Dreta","esCorrecta":true}],"dificultad":true},{"pregunta":"Qui va matar a l’emperador ?","respuestas":[{"respuesta":"Darth Vader","esCorrecta":true},{"respuesta":"Mike Skywalker","esCorrecta":false},{"respuesta":"Luke Skywalker","esCorrecta":false},{"respuesta":"Yoda","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"Qui va matar a l’emperador?","respuestas":[{"respuesta":"Darth Vader","esCorrecta":true},{"respuesta":"Mike Skywalker","esCorrecta":false}],"dificultad":false}]},{"id":2,"contenido":"\"Ajudeu-me, Obi-Wan Kenobi. Ets la meva única esperança.\" - Princesa Leia","preguntas":[{"pregunta":"Completa la cita: “Ajudeu-me, Obi-Wan Kenobi. Ets...\"","respuestas":[{"respuesta":"la meva única esperança","esCorrecta":true},{"respuesta":"la meva última oportunitat","esCorrecta":false}],"dificultad":false},{"pregunta":"Completa la cita: “Ajudeu-me, Obi-Wan Kenobi. Ets... \"","respuestas":[{"respuesta":"la meva única esperança","esCorrecta":true},{"respuesta":"la meva última oportunitat","esCorrecta":false},{"respuesta":"la nostra única esperança","esCorrecta":false},{"respuesta":"la meva última esperança","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"Quin personatge és el pare de Boba Fett?","respuestas":[{"respuesta":"Colossus Mec","esCorrecta":false},{"respuesta":"Jango Fett","esCorrecta":true}],"dificultad":false},{"pregunta":"Quin personatge és el pare de Boba Fett ?","respuestas":[{"respuesta":"Bossk Fett","esCorrecta":false},{"respuesta":"Jango Fett","esCorrecta":true},{"respuesta":"Taris Fett","esCorrecta":false},{"respuesta":"Cassus Fett","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"Completa la cita: \"La ira porta a l'odi. L’odi condueix al...\"","respuestas":[{"respuesta":"patiment","esCorrecta":true},{"respuesta":"foscor","esCorrecta":false},{"respuesta":"dolor","esCorrecta":false},{"respuesta":"mal","esCorrecta":false}],"dificultad":false},{"pregunta":"Completa la cita: \"La ira porta a l'odi. L’odi condueix al... \"","respuestas":[{"respuesta":"patiment","esCorrecta":true},{"respuesta":"foscor","esCorrecta":false},{"respuesta":"dolor","esCorrecta":false},{"respuesta":"mal","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"A quina comanda pertany Kylo?","respuestas":[{"respuesta":"Ren","esCorrecta":true},{"respuesta":"Gen","esCorrecta":false},{"respuesta":"Men","esCorrecta":false},{"respuesta":"Wang","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"A quina comanda pertany Kylo ?","respuestas":[{"respuesta":"Ren","esCorrecta":true},{"respuesta":"Men","esCorrecta":false}],"dificultad":false},{"pregunta":"Qui va interpretar a Han Solo?","respuestas":[{"respuesta":"Arnold Schwarzenegger","esCorrecta":false},{"respuesta":"Harrison Ford","esCorrecta":true}],"dificultad":false},{"pregunta":"Qui va interpretar a Han Solo ?","respuestas":[{"respuesta":"Arnold Schwarzenegger","esCorrecta":false},{"respuesta":"Harrison Ford","esCorrecta":true},{"respuesta":"Mel Gibson","esCorrecta":false},{"respuesta":"Mark Hamill","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"Com es diu Sith Lord del comte Dooku?","respuestas":[{"respuesta":"Darth Sidius","esCorrecta":false},{"respuesta":"Darth Bane","esCorrecta":false},{"respuesta":"Darth Mandarina","esCorrecta":false},{"respuesta":"Darth Tyranus","esCorrecta":true}],"dificultad":true},{"pregunta":"Quin d'aquests NO és un color de sabre de llum tradicional?","respuestas":[{"respuesta":"Rosa","esCorrecta":true},{"respuesta":"Vermell","esCorrecta":false},{"respuesta":"Blau","esCorrecta":false},{"respuesta":"Verd","esCorrecta":false}],"dificultad":false}]},{"id":3,"contenido":"Solo un verdadero Jedi puede pasar este juego de Star Wars.","preguntas":[{"pregunta":"¿Qué orden del emperador Palpatine derribó a los Jedi?","respuestas":[{"respuesta":"Orden 66","esCorrecta":true},{"respuesta":"La orden Eewook","esCorrecta":false}],"dificultad":false},{"pregunta":"¿Qué orden del emperador Palpatine derribó a los Jedi ?","respuestas":[{"respuesta":"Orden 66","esCorrecta":true},{"respuesta":"Orden 78","esCorrecta":false},{"respuesta":"Orden 77","esCorrecta":false},{"respuesta":"La orden Eewook","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"¿Qué planeta de hielo aparece en El Imperio Contraataca?","respuestas":[{"respuesta":"Everest","esCorrecta":false},{"respuesta":"Hoth","esCorrecta":true},{"respuesta":"Marte","esCorrecta":false},{"respuesta":"Saturno","esCorrecta":false}],"dificultad":false},{"pregunta":"¿Qué planeta de hielo aparece en El Imperio Contraataca ?","respuestas":[{"respuesta":"Bespin","esCorrecta":false},{"respuesta":"Hoth","esCorrecta":true},{"respuesta":"Yavin","esCorrecta":false},{"respuesta":"Dantooine","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"¿Cuál era la identidad original de Darth Vader?","respuestas":[{"respuesta":"Anakin Skywalker","esCorrecta":true},{"respuesta":"Ben Skywalker","esCorrecta":false}],"dificultad":false},{"pregunta":"¿Cuál era la identidad original de Darth Vader ?","respuestas":[{"respuesta":"Anakin Skywalker","esCorrecta":true},{"respuesta":"Ben Skywalker","esCorrecta":false},{"respuesta":"Shamir Skywalker","esCorrecta":false},{"respuesta":"Michael Moonwalker","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"¿Quién mató a Mace Windu?","respuestas":[{"respuesta":"Princesa Leia","esCorrecta":false},{"respuesta":"Darth Sidius","esCorrecta":true}],"dificultad":false},{"pregunta":"¿ Quién mató a Mace Windu ?","respuestas":[{"respuesta":"Princesa Leia","esCorrecta":false},{"respuesta":"Darth Sidius","esCorrecta":true},{"respuesta":"Darth NIhilus","esCorrecta":false},{"respuesta":"Darth Maul","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"¿Qué personaje es el padre de Boba Fett?","respuestas":[{"respuesta":"Jango Mec","esCorrecta":false},{"respuesta":"Casus Fett","esCorrecta":false},{"respuesta":"Mike Mec","esCorrecta":false},{"respuesta":"Jango Fett","esCorrecta":true}],"dificultad":false},{"pregunta":"¿ Qué personaje es el padre de Boba Fett ?","respuestas":[{"respuesta":"Bossk Fet","esCorrecta":false},{"respuesta":"Casus Fett","esCorrecta":false},{"respuesta":"Mike Fett","esCorrecta":false},{"respuesta":"Jango Fett","esCorrecta":true}],"dificultad":true}]},{"id":4,"contenido":"Siempre ha de haber dos, ni más ni menos. Un maestro y un aprendiz. – Maestro Yoda","preguntas":[{"pregunta":"¿Quién disparó primero?","respuestas":[{"respuesta":"Han","esCorrecta":true},{"respuesta":"Greedo","esCorrecta":false}],"dificultad":false},{"pregunta":"¿ Quién disparó primero ?","respuestas":[{"respuesta":"Han","esCorrecta":true},{"respuesta":"Greedo","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"¿Cuál de estas especies NO es peluda?","respuestas":[{"respuesta":"Ewoks","esCorrecta":false},{"respuesta":"Wampas","esCorrecta":false},{"respuesta":"Wookies","esCorrecta":false},{"respuesta":"Hutts","esCorrecta":true}],"dificultad":true},{"pregunta":"¿ Cuál de estas especies NO es peluda ?","respuestas":[{"respuesta":"Ewoks","esCorrecta":false},{"respuesta":"Wampas","esCorrecta":false},{"respuesta":"Wookies","esCorrecta":false},{"respuesta":"Robots","esCorrecta":true}],"dificultad":false},{"pregunta":"¿Cuál de estos personajes clásicos de Star Wars NO aparece en Rogue One?","respuestas":[{"respuesta":"La princesa Leia","esCorrecta":false},{"respuesta":"Han Solo","esCorrecta":true},{"respuesta":"C-3PO","esCorrecta":false},{"respuesta":"Darth Vader","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"¿ Cuál de estos personajes clásicos de Star Wars NO aparece en Rogue One ?","respuestas":[{"respuesta":"La princesa Leia","esCorrecta":false},{"respuesta":"Lucas el ninja","esCorrecta":true},{"respuesta":"C-3PO","esCorrecta":false},{"respuesta":"Darth Vader","esCorrecta":false}],"dificultad":false},{"pregunta":"¿En qué película Vader le dijo a Luke que es su padre?","respuestas":[{"respuesta":"El Retorno del Jedi","esCorrecta":false},{"respuesta":"El Imperio Contraataca","esCorrecta":true},{"respuesta":"Una Nueva Esperanza","esCorrecta":false},{"respuesta":"La venganza de los Sith","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"¿ En qué película Vader le dijo a Luke que es su padre ?","respuestas":[{"respuesta":"El Retorno de Yoda","esCorrecta":false},{"respuesta":"El Imperio Contraataca","esCorrecta":true}],"dificultad":false}]},{"id":5,"contenido":"Tu padre fue seducido por el lado oscuro de la fuerza. Era Anakin Skywalker, y se transformó en Darth Vader. Cuando eso pasó, el buen hombre que era tu padre fue destruido. - Maestro Yoda","preguntas":[{"pregunta":"¿Quién era el padre de Luke Skywalker?","respuestas":[{"respuesta":"Anakin Skywalker","esCorrecta":true},{"respuesta":"Maestro Yoda","esCorrecta":false}],"dificultad":false},{"pregunta":"¿Qué mano perdió Luke Skywalker?","respuestas":[{"respuesta":"Izquierda","esCorrecta":false},{"respuesta":"Derecha","esCorrecta":true}],"dificultad":false},{"pregunta":"¿Qué mano NO perdió Luke Skywalker?","respuestas":[{"respuesta":"Izquierda","esCorrecta":true},{"respuesta":"Derecha","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"¿Quién mató al emperador?","respuestas":[{"respuesta":"James Moonwalker","esCorrecta":false},{"respuesta":"Darth vader","esCorrecta":true},{"respuesta":"R2D2","esCorrecta":false},{"respuesta":"Princesa Leia","esCorrecta":false}],"dificultad":false},{"pregunta":"¿ Quién mató al emperador ?","respuestas":[{"respuesta":"Yoda","esCorrecta":false},{"respuesta":"Darth vader","esCorrecta":true},{"respuesta":"R2D2","esCorrecta":false},{"respuesta":"Luke Skywalker","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"El Halcón Milenario hizo que el Kessel corriera en menos de cuántos parsecs?","respuestas":[{"respuesta":"3,1415","esCorrecta":false},{"respuesta":"383","esCorrecta":false},{"respuesta":"32","esCorrecta":false},{"respuesta":"12","esCorrecta":true}],"dificultad":true},{"pregunta":"El Halcón Milenario hizo que el Kessel corriera en menos de cuántos parsecs ?","respuestas":[{"respuesta":"3,1415","esCorrecta":false},{"respuesta":"12","esCorrecta":true}],"dificultad":false},{"pregunta":"¿Quién interpreta a Rey?","respuestas":[{"respuesta":"Emily Blunt","esCorrecta":false},{"respuesta":"Keira Knightley","esCorrecta":false},{"respuesta":"Daisy Ridley","esCorrecta":true},{"respuesta":"Michelle Dockery","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"¿ Quién interpreta a Rey ?","respuestas":[{"respuesta":"Daisy Ridley","esCorrecta":true},{"respuesta":"Rafael Navidad","esCorrecta":false}],"dificultad":false}]},{"id":6,"contenido":"Only A True Jedi Can Pass This Star Wars Quiz.","preguntas":[{"pregunta":"What command by Emperor Palpatine brought down the Jedi?","respuestas":[{"respuesta":"Order 77","esCorrecta":false},{"respuesta":"Order 1234","esCorrecta":false},{"respuesta":"Order 66","esCorrecta":true},{"respuesta":"Order 88","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"What command by Emperor Palpatine brought down the Jedi ?","respuestas":[{"respuesta":"Anti Jedi Command","esCorrecta":false},{"respuesta":"Order 66","esCorrecta":true}],"dificultad":false},{"pregunta":"Which ice planet is featured in The Empire Strikes Back?","respuestas":[{"respuesta":"Bespin","esCorrecta":false},{"respuesta":"Hoth","esCorrecta":true},{"respuesta":"Yavin","esCorrecta":false},{"respuesta":"Dantooine","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"Which ice planet is featured in The Empire Strikes Back ?","respuestas":[{"respuesta":"Bespin","esCorrecta":false},{"respuesta":"Hoth","esCorrecta":true}],"dificultad":false},{"pregunta":"What was Darth Vader’s original identity?","respuestas":[{"respuesta":"Mark Skywalker","esCorrecta":false},{"respuesta":"Shmi Skywalker","esCorrecta":false},{"respuesta":"Cobe Skywalker","esCorrecta":false},{"respuesta":"Anakin Skywalker","esCorrecta":true}],"dificultad":true},{"pregunta":"Who killed Mace Windu?","respuestas":[{"respuesta":"Darth Sidius","esCorrecta":true},{"respuesta":"Darth Maul","esCorrecta":false},{"respuesta":"Luke Skywalker","esCorrecta":false},{"respuesta":"Darth Plagueis","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"Who REALLY shot first ?","respuestas":[{"respuesta":"Greedo","esCorrecta":false},{"respuesta":"Han","esCorrecta":true}],"dificultad":false},{"pregunta":"What was Darth Vader’s original identity ? ","respuestas":[{"respuesta":"Mark Moonwalker","esCorrecta":false},{"respuesta":"Anakin Skywalker","esCorrecta":true}],"dificultad":false},{"pregunta":"Who killed Mace Windu ? ","respuestas":[{"respuesta":"Darth Sidius","esCorrecta":true},{"respuesta":"Darth wow","esCorrecta":false}],"dificultad":false},{"pregunta":"Who REALLY shot first? ","respuestas":[{"respuesta":"Greedo","esCorrecta":false},{"respuesta":"Han","esCorrecta":true}],"dificultad":true}]},{"id":7,"contenido":"Yoda: \"Fear is the path to the dark side. Fear leads to anger. Anger leads to hate. Hate leads to suffering.\"\r\n\r\nPress the screen if you are ready","preguntas":[{"pregunta":"Which of these species is NOT furry?","respuestas":[{"respuesta":"Wampas","esCorrecta":false},{"respuesta":"Wookiees","esCorrecta":false},{"respuesta":"Ewoks","esCorrecta":false},{"respuesta":"Hutts","esCorrecta":true}],"dificultad":true},{"pregunta":"Which of these species is NOT furry ?","respuestas":[{"respuesta":"Jedi","esCorrecta":true},{"respuesta":"Wookiee","esCorrecta":false},{"respuesta":"Ewok","esCorrecta":false}],"dificultad":false},{"pregunta":"Which of these classic Star Wars characters does NOT appear in Rogue One?","respuestas":[{"respuesta":"Darth Vader","esCorrecta":false},{"respuesta":"Han Solo","esCorrecta":true},{"respuesta":"C-3PO","esCorrecta":false},{"respuesta":"Princess Leia","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"Which of these classic Star Wars characters does NOT appear in Rogue One ?","respuestas":[{"respuesta":"Darth Vader","esCorrecta":false},{"respuesta":"Han Solo","esCorrecta":true}],"dificultad":false},{"pregunta":"Which movie had Vader telling Luke he’s his father?","respuestas":[{"respuesta":"The Empire Strikes Back","esCorrecta":true},{"respuesta":"A new Hope","esCorrecta":false},{"respuesta":"Return of the Jedi","esCorrecta":false},{"respuesta":"Revenge of the Sith","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"Which movie had Vader telling Luke he’s his father ?","respuestas":[{"respuesta":"The Empire Strikes Back","esCorrecta":true},{"respuesta":"An old Hope","esCorrecta":false},{"respuesta":"Return of the Eewook","esCorrecta":false}],"dificultad":false},{"pregunta":"What was Finn’s original name when he was a Stormtrooper?","respuestas":[{"respuesta":"FN-2187","esCorrecta":true},{"respuesta":"NN-45F","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"Which hand did Luke Skywalker lose?","respuestas":[{"respuesta":"Right","esCorrecta":true},{"respuesta":"Left","esCorrecta":false}],"dificultad":false},{"pregunta":"Who killed the Emperor?","respuestas":[{"respuesta":"Yoda","esCorrecta":false},{"respuesta":"Darth Vader","esCorrecta":true},{"respuesta":"Luke Skywalker","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"Who killed the Emperor ?","respuestas":[{"respuesta":"Yoda","esCorrecta":false},{"respuesta":"Darth Vader","esCorrecta":true}],"dificultad":false}]},{"id":8,"contenido":"Princess Leia: \"Help me, Obi-Wan Kenobi. You’re my only hope!\"","preguntas":[{"pregunta":"Complete the quote: “Help me, Obi-Wan Kenobi. You’re...”","respuestas":[{"respuesta":"my only hope.","esCorrecta":true},{"respuesta":"my last hope.","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"Complete the quote: “Help me, Obi-Wan Kenobi. You’re... ”","respuestas":[{"respuesta":"my only hope.","esCorrecta":true},{"respuesta":"my last chance.","esCorrecta":false}],"dificultad":false},{"pregunta":"Who plays Rey?","respuestas":[{"respuesta":"Emily Blunt","esCorrecta":false},{"respuesta":"Daisy Ridley","esCorrecta":true}],"dificultad":false},{"pregunta":"How does Jabba sentence Han and Luke to be killed?","respuestas":[{"respuesta":"By the Rancor","esCorrecta":false},{"respuesta":"Firing squad","esCorrecta":false},{"respuesta":"Walking the plank","esCorrecta":false},{"respuesta":"By the Scarlacc","esCorrecta":true}],"dificultad":true},{"pregunta":"How does Jabba sentence Han and Luke to be killed ?","respuestas":[{"respuesta":"By the Scarlacc","esCorrecta":true},{"respuesta":"Firing squad","esCorrecta":false}],"dificultad":false},{"pregunta":"Which character is Boba Fett’s father?","respuestas":[{"respuesta":"Mango Fett","esCorrecta":false},{"respuesta":"Jango Fett","esCorrecta":true}],"dificultad":false},{"pregunta":"Which character is Boba Fett’s father ?","respuestas":[{"respuesta":"Taris Fett","esCorrecta":false},{"respuesta":"Jango Fett","esCorrecta":true}],"dificultad":false},{"pregunta":"Complete the quote: “Fear leads to anger. Anger leads to hate. Hate leads to...”","respuestas":[{"respuesta":"...suffering.","esCorrecta":true},{"respuesta":"...evil.","esCorrecta":false}],"dificultad":false},{"pregunta":"What order does Kylo belong to?","respuestas":[{"respuesta":"Order 66","esCorrecta":false},{"respuesta":"The New Order","esCorrecta":false},{"respuesta":"Dark Order","esCorrecta":false},{"respuesta":"Knights of Ren","esCorrecta":true}],"dificultad":false},{"pregunta":"What order does Kylo belong to ?","respuestas":[{"respuesta":"Order 66","esCorrecta":false},{"respuesta":"The New Order","esCorrecta":false},{"respuesta":"Knights of Yella","esCorrecta":false},{"respuesta":"Knights of Ren","esCorrecta":true}],"dificultad":true},{"pregunta":"Who plays Rey ? ","respuestas":[{"respuesta":"Emily Blunt","esCorrecta":false},{"respuesta":"Daisy Ridley","esCorrecta":true},{"respuesta":"Keira Knightley","esCorrecta":false},{"respuesta":"Carrie Fisher","esCorrecta":false}],"dificultad":true},{"pregunta":"Complete the quote: Fear leads to anger. Anger leads to hate. Hate leads to... ","respuestas":[{"respuesta":"...suffering.","esCorrecta":true},{"respuesta":"...evil.","esCorrecta":false},{"respuesta":"...darkness.","esCorrecta":false},{"respuesta":"...happiness","esCorrecta":false}],"dificultad":true}]}]